聽日晏晝2點入維園呀！！！

雖然警方嘅遊行通知書係10-11
但民陣係呼籲大家2pm入維園
唔好分散人數呀

今次係和理非嘅場
雖然呢一刻解放軍黎香港係靠嚇居多
但希望大家聽日可以俾全世界睇到
香港人係有理有節的
唔好俾藉口北京升級

推

再推

一個不能少

818

Push

大家可以再睇呢條
分析中美依家如何利用香港角力

雖然可能性還有很多
但大家不能不時刻保持清醒

明天真的要盡最大可能保持和理非

目標一致 追究警方責任